真心 有冇人係鍾意返工？

又或者睇得出身邊d同事係鍾意返工？

我好鍾意返工呀

By 黃子華

象仔

應該冇

我

利申：同事好好，公司自由度極高

幾錢個月？咩工

唔鐘意

我真係好鍾意返工呀

D 同事 痴線的 佢地冇家室唔洗拍拖咁
唔想走佢地條路
打死一世工 雞碎咁多 唉

我做緊自己鍾意既野 不過始終都係鍾意放假多啲

之前有份工成班同事都好傾得，有講有笑
果陣番都幾開心

同事好，所以番工都幾開心
不過唔使番工會仲開心

返工同啲同事一齊返到好似歡樂場咁係開心
不過唔使返會更開心

唔返工又諗唔到有咩做

好鐘意好鐘意返工